熊左既要有信心。無信心點贏錢！

熊左既要有信心。無信心點贏錢！ 大市馬上要落230！

簡單到太嫲都識玩！